本人裁定本港司法系統並不符合<基本法> 所列明的獨立性

有無人上訴？

有冇得申請法庭禁制令唔俾任何人係已死嘅法治系統內接受司法

ok

有冇得裁定樓主唔再破產先